原來警犬真係會信連登9up...

警方呼籲沙田示威者不要參加暴力違法行為

警方表示，今日在沙田舉行的公眾活動，情況大致順利，呼籲參加的市民在完結後離開，並留意自身安全，不要參加暴力違法行為。警務處支援部助理處長林曉彤說，留意到有人流傳今日會使用氣油彈，因此有特別安排。

2019-07-14 18:31:54

豉油: rthk tg channel

路由器

連登9 up啫
你話tg講我未信你喇

汪汪 汪汪汪。 汪汪汪汪

Nben都信
是咪上錯波台收風

其實係咪要喺度大吹特吹
然後等佢哋出晒嘢出晒人
我哋再走佬
撚死狗

講比tvb聽 再當近聞報比市民聽咋 傻閪!

唔好出賣手足

吹用核彈

隨便撚狗

警犬咁撚鐘意上連登
開多啲po鳩up先

拉曬d 品酒師

發夢：好似有人帶原子彈

皇天擊殺

雞尾酒療法

路由器？

你吹去邊，佢都信，唔信的，佢又可以上來吹，跟住話你吹

召喚閃電

唔好打飛機

呢d叫文宣

而家比人屈呀

最慘係無平台反駁

人地可以係各大媒體屈

唔通係度出post反駁

好 下次遊行用核彈炸佢老母

講下就信 咁吹下次遊行應該好精彩

火箭菜

明顯係老屈
但係我地只可以硬食
有冇人諗到解決方法

發夢個陣聽到黑警有隊IT狗專負責即時 mon 連登 po ,TG
同埋cap圖backup

屌 俾個理由佢地無限升級武力咋

美軍埋伏左係民居，8點開始有狙擊手行動，配埋滅聲器 (好似係)

正仆街 班撚樣遲撚早吹到出水砲車，而家不斷變本加厲，從唔打記者變成打記者，不斷推低市民底線。遲早大家會覺得水砲車對遮陣係平常

無大台其中一個弊端
跟本無個渠道去反駁人

on lun 9

Push

下次吹用螺旋丸

而家手都唔拎出嚟

屌唔怪得今日著防火衣

我聽高人講隊seal team 6
即係殺拉登嗰隊
混咗入示威者當中指揮
收埋咗超大殺傷力武器

尋日美軍借左火箭炮比我了

就黎口遁都可以叫到解放軍落場

世界地平協會

建議三思 上次玩阿拉伯文玩死自己人

😂😂😂

有走私軍火 幾時開火都得
利申：發夢帶左支M16去現場

mon post狗

連登仔都好信

收到風 今日黑警會捉人去強姦雞姦
女警轉職做埋慰安婦 有助香港經濟發展

最驚前線唔走或走唔到
到時累左佢地

係人都知係9up

警方想抹黑示威者，同合理化自己既濫用暴力姐

明明呢度愛國愛港

岩岩練左元氣彈，各位準備好未

同理金鐘要人post

決定聽日用核彈炸開半個地球
再用十字死光射撚死你班狗

快啲收風部署啦

網傳聰仔做咗總統添

仆街，唔通係真嘅

氣油定汽油

汽油彈定氣油彈

下次用核彈 叫埋八國聯軍幫手

死肥婆抵你成世都嫁唔出

唔係連N奔 蓋世寶嗰啲都信吖嘛？而加少咗個肥絲 如果唔係你班P牌仔打5p字死咗十世啦

早知吹核彈

我都想講

我今晚要出高達啦, 等我

搵藉口想出兵打柒你啫
唔好咁撚蠢啦巴打

唔係元氣彈咩
我見到有個gel恆哂頭嘅示威者

金鐘開始多人呀 獅子狗

有通渠水先啱呀

搵藉口出武力啫

lm

一定啦 點會冇
咁撚多經費 咁多IT狗

上連登 勿認真

成班狗都on9 連登仔鳩噏係常識嚟
驚你班撚屌唔記得 尋日都有人特登提你哋啦
又話點去中銀攞錢排隊 最後中銀成班人喺到鳩得 nothing had happened

冷處理
唔覆

下次用核彈

兄弟等多陣
我渣緊高達黎支援

班狗日撚日上連登
見到自己比人係咁 狗咁屌
真係好開心

吹到美國佬出原子彈，外國勢力

發夢：好似巴魯坦星人個面全力支援

上少啲波台啦傻鳩警犬

超人太朗

邊個post?

天文台話沙田會有狂風雷暴

希羅

我已經吹咗雞叫ironman嚟支援

毅進咁上下

我開緊自護號黎

狼來了

好似話有人帶血滴子

屌

仲有連登召喚使徒襲香港⋯

警犬 連登仔講野信一成好啦

係咪弱智 上波台收風

吹嗰個講錯一句嘢都會被狗入

發夢約咗哥斯拉出黎噴火同踩死你班仆街
跟住再叫超人出黎同佢打泥漿摔角
最後用十字死光射死哥斯拉
搞到周圍爆炸然後拍拍蘿柚走

可能班狗自己放風借d意出綠狗

警犬真係智障架喎

香港納粹黨出嚟未 香港民族萬歲

波台潛左D咩人, 真係好難講
所以有部份人都好戒備班波台佬

差佬做內應都有咁既機會
無道德既差佬, 要做 好簡單

自己出post玩老屈都得 連登咁撚多鬼

唐氏

用下腦啦popo
開post個班連登仔係冷氣房
咁你都信

61式戰車

遲啲超人高達都信

流星作戰 你識條鐵咩

冇腳

等我變身先

真係笑撚死

支持警方執法

我聽講iron man 混入咗示威者入面

要警察狗狗保護

新自護號

完成度：80%

Fact checked

鐵球 ready 未

咪姐係同人地講有預謀
現場各位小心差佬內應

都係冇腳

原子筆下話

好快用外星科技 - 黑洞gamma ray彈
將由黑洞發射既gamma ray
透過蟲洞扭曲時空係沙田再直接射出
速度為300000 kmps
一中即GG

屌你老母死警犬

cap a 同iron man 黎緊

網傳外國有人發起到美國51區
為香港準備高殺傷武器及外星支援

我召喚左戰機空襲犬署呀柒頭

聽講engine界巴絲成功砌左第一個minovsky 2000kW generator 出嚟
宜家研究緊光束槍

有人等陣會用蘆山昇龍霸添

明明係B2轟炸機

我地知呢D係9UP
但係廢中廢老就信到十足

奧匈帝國幾時派兵支援

班狗有水刮隊長, 有隻揪俠, 有撕紙王

連登勇武科技計劃
RX計劃即將推出
利申：CIA 同FBI都唔知

有5000 US marines 準備登陸 （好似係）

下次話有狗屎都信

網傳iron man將會係警方清場時消滅警察

6 月中 連登未上報紙嗰陣 已經講左個禍害出嚟
當時好多人講撚左 要 停新會員註冊 + 開舊會員台

依家連登出撚左名 ... 黑警又潛伏哂喺度
無撚得救啦 , 打手隨時可以老屈連登
之後封壇 bye 9 bye

諗定後備方案都得啦

🍉

啱啱喺機場見到有美軍運軍備

班友都冇思考能力

下次有人話出核彈點算呀

八國聯軍來了？

Heil mein Kaiser Franz
國王一聲令下就會出奧地利空軍轟炸機炸政總

又係奧匈引發世界大戰

又撚狗
笑死
以為連登係主流已經on9
偽進仔始終都係偽進仔

RX-78 出擊準備

Btw 想問移民去奧匈帝國難唔難

阿蛇我地準備圍蛇局

Mon post狗

唔係怕又撚到自己友就日日都9Up吹雞
不過上次試過撚到自己友不了

佢唔係信 佢係想公眾以為我地係真暴徒

波台手足

唔係班狗信唔信既問題
而係有人會信佢地講野既問題

咁佢地應該知道自己係on9 連登講唔少

聽聞奧匈帝國差咁個亞太據點
香港有無興趣

下次吹大啲先

聽講九頭蛇混入左驚隊 好似有啲大搞作
點算阿 驚犬快啲做野啦

T-virus

同藍絲一樣

暴風女神去緊撐場

以後可以吹大D

都要有可信性先得!!

射死一個塞爾維亞人即批

on9 架嘛

我地一人一核彈，炸死人咩

成人之美

叫悟空用元氣彈 我驚講完有差人搵上門

有不過等埋羅馬帝國聯軍穿越時空
再一舉反攻波斯
一路殺到中蟈

gp03D 已經黎緊支援大家

波台咪最多警犬

enemy uav online

ar mo law e ki mask

好驚喎！大唔大粒

汪汪汪汪汪

警犬信連登呀
下次 CIA 出動隱形戰機添呀 DNGH

連登仔個個得把口 淨9up
點會出去呀

講哂十八區 點狗狗行路

波台最多係狗

你哋班狗會死全家 信我

上連登勿認真
呢個道理我細細個就已經識啦

笑而不語，果然弱智

d 狗咁 on9, 以後開個 po 就可以做空城計

因為係佢自己掉自己
求其搵個原因砌生豬肉

我下次揸架坦克出黎先

屌 連登仔愛國愛黨嘅點會
一定係babykingdom同香討班暴徒過嚟9up

連登主流 on9
網上咁多平台
真係要講主流得香討 BK

勇者王都黎緊啦

傻閪
我話要屌你老母個臭閪呀
快撚d叫d防暴狗去保護你老母啦

連續幾次劇本比人踢爆左
呢次仲唔小心咩

仆街 你推n賓出來

鳩up無極限

唔好意思 熱親個袋底

發夢見到地球聯邦軍空降緊tim呀

係咪港毒蛇你同白衫講

傳聞有外星人參加遊行

點解又唔呼籲小心冇證癲狗周街打人?

我地吹埋用轟炸機啦

我個post係歡迎警犬mom post 佢地自己做野 唔關我事

咪撚on9 啦 高招嚟 到時和理非 驚死嘅好快走晒
清場更加易

警犬on9嫁嘛
唔係弱智 都唔會當差拉。。

不過，721發夢裝備真係要升級

我冇野講

ジーク ジオン！

9up都信

琴晚位師兄好似講左係飲品啦～ 拉唔到人就即係休班黑警做嫁啦～ 佢地都縱開火嫁啦～ 而家黑警無法無天 乜都做得出

發夢有部高達黎左香港

發夢夢見香討啲呀叔話下次見到女警出動會衝埋去強姦
警察姐姐小心啲

CCTVB 都報埋
戇鳩鳩

香港靠晒你

今日有幾桶涼茶啦～ 就係指呢d疑似腐蝕性液體啊嘛

好玩了

藉口姐屌

完美自護號

都話好多黑警mon 實
hi黑警們

下次吹到網傳示威者用核彈

其實唔好攞黎講笑
佢地擺明為左武力鎮壓升級而砌我地生豬肉

有把劍

只係想開槍搵定藉口

第一日上連登？

不排除使用核武

之前見過有人話出屎彈

核平沙田

克警人蠢無藥醫

屎猛都有人講過，生化武器

沙田爆，尖沙咀都無得避

如果有人話問POTUS拎左個football既話會點算

獅子山應該隔到啲傷害

係自己人都知如要玩膠要入去乜嘢台

係咪所有警察都接受過防暴訓練？

其實最好係咁玩，我地消磨返佢地

革命軍將投入高達

流星計劃